{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 K2 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は2人入室基準で策定されています。 特殊客室(パーティールームなど)の場合は、入室人数を直接確認する必要があります。 満19歳未満の未成年者が入室可能かどうかは、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者が男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 連泊する場合、追加料金2万ウォンは現場で決済しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者が入室可能かどうかは、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約によって入室拒否されることはありますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊する場合、追加料金2万ウォンは現場で決済しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 409
    }
}